[IT9] 攬炒初見成效 IT Project今晚上唔到PD

辛苦各位巴絲
光復香港
時代革命

想知oper罷工/被罷工會點

上到又點，有大bug既，聽日無人做urgent fix仲死